{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13365&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉오란다펜션"
    },
    "text": "当宿はスパ客室を提供しております。 周辺には鏡浦海水浴場や粉鏡浦湖など様々な観光地が隣接しています。 客室内では喫煙が禁止されており、入室時間は午後5時以降で退室時間は12時です。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎サービスはできません。 ペンション内には消火器、一酸化感知器、煙感知器が備えられています。 バーベキュー施設はグリルとバーベキューの焼肉用品が提供され、追加料金は2人基準で5,000ウォンで、人数追加時に5,000ウォンが追加されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りは許可されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止されます。 情報は変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "当宿ではスパ客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海水浴場や粉鏡浦湖など様々な観光地が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内では喫煙が禁止されております。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション内には消火器、一酸化感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設ではグリルとバーベキューの焼肉用品が提供されており、追加料金は2人基準で5,000ウォンで、人数追加時に5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしやペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。また、火災危険物質の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報は変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変更される場合もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 430
    }
}